（撐不住了？）美情報機構：中国高層擬訂撤退應變計畫

圖：翻攝自中國政府官網（資料照）

武漢肺炎（COVID-19）在中國不斷蔓延，外傳有多家醫院爆發群聚感染，情況相當嚴重，眼看疫情實在無法控制，中國官方也束手無策，對此，美國情報機構消息人士驚爆，有中共官員正在制定應急逃離計劃，準備讓中國領導人習近平等高官離開中國，尋求海外庇護所。

根據美國版「雅虎新聞」的調查記者珍娜·麥克勞林（Jenna Mclaughlin）所寫報導指出，因中共官員有阻擾散播疫情相關消息的嫌疑，美國情報機構一直在幫助政府收集資訊，內容不僅包括中國，還有世界各地的疫情狀況。

據兩名知情人士透露，中國政府在應對武漢肺炎的最佳消息來源是軍事管道，且還有一名前美國情報官員表示，中國高層有制定撤退應變計劃的跡象，疑似在找尋「類似美國世界末日掩護所」的地方，既然官員已有如此動作，足以代表高層對疫情的擔憂程度。

對於美國政府正蒐集武漢疫情資訊一事，報導中提到美國包括國家情報總監（Director of National Intelligence）辦公室、中央情報局（CIA）的全球問題任務中心以及國防情報局（Defense Intelligence Agency，簡稱DIA）的國家醫學情報中心，都是負責白宮的冠狀病毒工作組，且該工作隊由衛生和公共服務部及疾病控制與預防中心（CDC）領導，而位於馬里蘭州的國家醫學情報中心，則負責跟蹤疾病爆發和疫情對美國軍方的潛在危險，同時也評估外國領導人在應對大流行病或其它相關襲擊方面的應對舉措。

無事兒，咱有黨

別讓他逃了

《天滅中共》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 暴政必亡

一個都唔準走 全國死清光

想做流亡政府？

支爆！支爆！支爆！支爆！支爆！

選址一係澳門一係香港

唔好比佢走,,,,,逼佢去武漢

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

別讓中共跑了

澳門最好，香港唔係完全受控制嘅地方

讓領導先走

喂喂~佢個人走既話咪即係....流亡領袖? 咁....樓下D反對派權鬥個班咪...OH~花生爆谷